衰爛賭，外債250k，求傾計，屌我都好

前因後果唔多講，想贏少少幫補下想快d找完D卡數，點知越攪越深，平時好慳買幾百數野都諗過度過，賭錢就好似對住堆數字咁，越輸越買大。
現時收入扣除mpf月薪25.5k, 岩岩計左外債250k,當中有100k係信用卡，早兩日自己俾錢拎份TU睇，原來得G,可能呢幾個月不停套現信用卡出事,已向恆生申請結餘轉戶，想集中還款借250k還現債，分24期，依家好擔心恆生唔批，下個月都唔知點算。真係好擔心行路都不停嘆氣，個人好辛苦。
如果佢肯批俾我，我估最多都係每月還14k, 每月家用6k, 我自己好慳洗，2,3k已經好夠, 仲會儲到錢，個個月清個感覺太難受啦，我想重生呀，恆生求下你一定要幫我
p.s. 星期一下午5點左右用電話申請，即時用電腦upload晒文件，琴日下午收到環聯sms話恆生拎左我份tu,今日放左半日假，唔知幾時先知結果。

今晚買乜

碳

輸咩輸咁多

唔再賭點還錢呀

狗會吖

我都想借500k 去買車

星期六返多份m記 part time

250k唔多 好快搞掂
利申 差唔多600k

有冇病呀你，情願破產都要俾家用

收入幾多呀？

每月還14k, 每月家用6k, 我自己好慳洗，2,3k已經好夠, 仲會儲到錢
咁即係解決得到啦，無事，比心機
唔好再賭啦
如果你咁都再賭既話無人幫到你架啦

All in多一鋪 咩都返曬黎

問題我tu得g ,我真係好擔心借唔到

同你差唔多 月入18K 要還200K

25.5k，放心，你最盡外債可以上80萬，25萬小事

但我得一半

你好假

希望你成功 睇你d 語氣應該知錯掛

100%

你賭開咩先？

波

有無人知，我呢個case,銀行係咪多數唔批？

搞唔掂同屋企人傾啦

250k 唔係大數

最緊要唔好再出事姐

咁就岩喇，今晚拜仁波膽 2:0 3:1
見大家連燈仔先益你
唔使多謝我

係咪恆生出糧?
係都有機
唔係就差D

債務內循環

同埋你D數新唔新?(唔計卡數)

hsbc出糧

唔新，有兩條仲差5個月，分24期的

爭15k順供緊 明白師兄嘅感受 加油 一定會過去

15k

HSBC出糧恆生會查到
如果近半年無新數應該都OK
btw, 如果得幾多數2日內恆生會搵你

早還罰息貴撚到pk 由佢

月入25
差25都屌晒鬼?

250K 唔算真係好多
但最緊要戒賭

如果肯借短年期多數都批
唔得咪去hsbc問
但你要預好高息同可能要你cut哂d卡去
最好都係問身邊人借

家用唔俾住先啦

同你老豆老母講停陣家用先啦
一年成7皮嘢喎

問左hsbc,佢地話無結餘轉戶

唔可以停，原因費事講

唔分36？ 洗唔洗3萬息？

唔分啦，早D還完好D ,未批都唔知幾錢息，如果5-6萬內應該我都會接受，岩岩好還款可以每月13-14k左右

好快捱過架啦加油
今晚拜仁all in半大即刻回血都得添

如果你係間公司做左幾年，又用恒生出糧。一定做到。唔洗擔心唔，我估差唔多3萬息

高息唔知幾高？cut卡無所謂啦

tg?

你不如申請恆生個循環貸款
8% only
好過你還信用卡30幾%

0.3x 到你收入唔算低

同路人
借到可以穩定還錢之後記得要戒賭
否則點都翻唔到身

利申: 仲係地獄之中

以為自己賭緊錢 其實賭緊自己時間
今次係賭左兩年去

係

TU G GRADE
大行無乜可能批十幾倍月薪比你

樓主有冇決心真係清完數前戒賭先?
有既同屋企人傾下停家用一排，搞掂左條數先啦
如果你洗費2-3K都搞得掂，停家用十幾期期你都有機會清得哂
不過你有心理準備要搵一線財仔先會做到十幾倍月薪比你
但大前題都係有決心呢段時間戒賭

即係收撚皮

一定戒賭唔，咁我一陣收工搵安信啦

戒賭啦, 有收入250K兩三年實還到嘅

樂觀啲諗, 人地幾百萬層樓供三十年都係咁供

唔好怕, 我都係月月清緊
大家努力

唉，財仔都唔知會幾高息，真係最擔心果樣就出現了

巴塞2:8拜仁

係都揾安信啦…點會揾恆生

25萬又唔係好大條數，不如同屋企人商量下？
可以慳番息

唔可以搵屋企人

想平D息，等多半日，我聽日下午搵安信好撚難受呀呢段時間

25萬好少
3-4年還得哂啦

等喎，聽日貴啲唔得咖？

問題係借唔借到，岩岩有bro打話tu G既話基本上係借唔到

唔係好明

咁又唔好諗得咁絕望
真心搵屋企人傾下

你跌得落G
即係你個人CREDIT LIMIT 已經起碼一段時間 爆哂額
大行足數你唔使諗啦

好唔好依家打去恆生問下呢

仆街啦你
咁多人死唔見你死
累人累物

大把地方批 我之前情況同你一樣
依家戒賭幾個月 1蚊都無買

好老實講
大行底線係F級
一線財仔無野喎 高D息 你計盡最短既期數唔會真係差得好遠
停交家用先
你都係幾K家用，唔會無左無飯開咁誇掛

大幾係點，可以講下嗎，利息幾多

Try Bea 安信你到時還唔倒 俾人搞硬

建議你分3年還 2年你到時搞唔掂再借就好撚大獲
千奇咪再賭

你借安信？

留意返
試銀行既頂龍試多一間好
同一時間 再APPLY多D既話(3-4以上) 分分鐘再爛多一級GRADING

尋晚PSG 都唔買 ?
一鋪清啦

其實唯一可以做就係每月份糧清卡數 所有必需開支問熟人借

Bea 你等恆生覆左先 你狂問tu跌得仲快
去到財仔度你就9成地方唔借
我fd之前借安信後尾失業還唔倒俾人上門搞 你財仔破產都可能搞

睇#1 佢唔止卡數啦
150K 外債 100K卡數
肯定都分左幾間數

方法唔係冇 但我問你 你對自己戒賭係咪100%有信心先

借爆左啦 再唔得就iva或破產

都有道理
樓主自己份工/行業算唔算穩陣先
呢D社會形勢，如果中高危行業都要睇下路
如果鐵飯碗級別 我建議計盡條數期數越短越好
拖長左有閒錢更加易賭返

係 最重要自己要有決心唔賭 佢250k 25k 1個月完全係有能力還 當然依家好多銀行收緊貨款 因為勁多人還唔倒錢借盡再破產

恒生check TU 環聯自動有通知？

月入25K還250K唔難，係難在你真係要戒賭，你唔回頭最後受苦嘅係你屋企人
利申：屋企人病態購物，幫手還左幾十萬

有訂月費PLAN既話
硬性查詢有通知

100%有信心

你含撚啦
解決完呢度
你個人放鬆之後又會手痕架啦

有風險 但 你收到手先再考慮
里昂拜仁 主其他就一定架啦
睇你點睇你自己

人工十倍者
唔好再賭咪得
歐聯我估國米贏

忍手啦

賭債賭還
你自己都清楚

TU grade G 一般銀行都借到
但銀行會計埋你每月還款同入息比例
你而家每月還幾錢債？（唔計卡數）

剛剛收到

恒生銀行：多謝閣下申請本行私人貸款服務。本行將儘快處理並通知閣下有關審批結果。倘若閣下已從其他渠道收到本行通知，請不用理會此短訊。查詢2997 3882 (辦公時間 : 星期一至五 上午9:00–下午5:30)

我唔係放鬆先手痕，我係壓力太大先賭，我試過戒煙成功，18年煙齡，一日20幾支

11k

14k佔我入息55%
仲有11500可用
我俾6000家用，自己仲有5000蚊洗，我覺得好足夠，我唔食煙，平時好慳，返工帶飯，一個月連車費最多都係洗2500左右

渣

希望你搞得掂 大家一齊努力

有賭未為輸
25萬推多口找數

lm

屌，咁你食煙好過啦

借成人工10倍拎去洗

就咁睇夠計呀，如果你入息証明正常（唔係出現金糧，穩定），應該冇問題

問親威屋企人借囉
唔好生仔唔該

tu A 邊度借最平？ 想分5年還

唔撚食啦，食煙其實同賭差唔多

自動轉帳

巴打有無諗過自己長遠要戒賭？

我5年前都賭波馬過大海，借左220k，48個月，每月還5k幾，上年清哂，當時月薪22k
好難捱，但都捱過了，當中要忍住唔好賭，如果唔係又前功盡廢

而且結餘轉戶的話
TU g會難少少
有無問過可否做IDRP?

每月家用6k

Case closed
加油

250k好少姐 重新做人還錢啦

你只係賭錯嘢

如果賭股票可能下場就唔同

樓豬真係唔識架喎 欠債要靠賭博償還

你三倍加速人地收皮？

真係戒，我知個個都咁講

有冇了解下銀行債務重組

安信個債務重組易唔易批？

巴打賭咩？
不過賭咩都好，點都要停
唔止今日要停，以後都要停

同結餘轉戶有乜分別，我唔需要1蚊入袋，幫我清晒D卡數我重新做人就可以了

月薪25K正正常常借廿幾三十萬真係咁難咩

tu g

大板櫻花 下盤

但我無拖欠還款的

好容易還jer
人工25k
叫你父母出住先都得
前提你戒賭

K cash有8折轉會
不過你等埋痕生個結果先

唔可以同屋企人講，呢個一定唔可以，自己衰都唔想累到屋企人

結餘轉戶代表銀行according你個欠債額借筆錢cover，比你集中還錢

債務重組分iva同drp
iva做大數多，你唔駛諗
drp係你或你嘅代表同債權人傾
傾下點還少d/還耐啲

當年FG做佐幾個月野人工低過20K 都借到>20萬
估唔到TU差 連廿幾萬都咁難借

千祈唔好撚搞IVA

k cash你真係還得掂同戒賭先好
你一甩就追到你pk

認真 唔賭一定還到
賭住還只會拖長/還唔到
信我 過來人

其實銀行體系大概可以喺無抵押情況下
借到18-24個月人工嘅錢比人

越借得盡，tu越低

iva淨係agent同法庭費都30-50K起錶
你唔係爭成百萬，根本用唔著IVA

其實我有諗過淨係借信用卡果10萬，分36期還，捱多幾個月到黎緊個12月同埋1月，有兩個loan還完，果度每月可以多返接近4000蚊

屋企人有冇物業? 建議加按借平錢. 填左筆數先

朋友借番十萬八萬？

如果可以由返0開始就冇事既 以為唔好再賭就得

批 你做清數大機會批 不過會cut你卡/limit. 同埋預貴息 月平息0.8-1.3%左右.不過要補好多文件 eg 信用卡 bank statement 3個月

利申銀行撚

唔會俾屋企人知，正如我講過唔會斷家用，一斷就知出事

其實最重要你自己涯得到

巴打，我處理呢啲債都有啲經驗
有需要就tg我啦 ＠wsrc_0

恭喜你，希望你更好將來

我俾左兩個月入息佢，hsbc月結單，成份俾。
聽到你咁講有少少激動

你係hsbc既credit card做套現？

加油

一睇就知唔係利迷 抵死

邊間財仔肯做DRP咁好？

hsbc早幾個用前好似套過一次，boc最近幾個月都有套，套完好快還返不停loop,因為佢好方便，有現金存戶功能

有無手痕想再賭，你幾歲

250K 其實唔算多.
如果批的話 0011 咩息口借錢比你?

30頭，無想賭，馬會一開門即時cut account

咩叫0011

Congrats,咁有無儲到啲錢？

你可能諗錯人，我係樓主，但如果我還14k一個月，會儲到錢

TU G
bank應該未必批,
如果真係唔批就要搵財仔, 息會高好多,

250k分2年還, 一個月大約14-16k,
不過慳D 洗捱埋佢, 2年重生, 最緊要唔好再賭, 唔係多多都唔夠

tu G都批？你做恆生架

周圍問又想樓主TU再減分？

想長遠啲處理賭博問題
call戒賭熱線啦

TU g做清數唔算最差 宜家唔批h同i嫁姐

我有同感，cut左馬會應該唔可能再賭，同埋真係知衰

我幾時 邊句叫樓主周圍問？

恆生銀行

濕濕碎，我負緊成60萬（銀行P loan）每個月一大半人工還債都未死得，有咩事索性走數，呢個年代係債仔惡啲

唔好問咁多銀行/財仔
你一問，銀行可以check你TU
銀行check得多tu係會扣分架

如果真係要問，你自己check tu
print份report出嚟直接問銀行你個case批唔批啦

未有如果呀，所以好擔心呀

賭仔有咁易戒得甩就唔係賭仔啦

係咪屌得？
你以為馬會真係做慈善？你諗下250k可以用黎做啲乜曉肉赤未？

算啦樓主知衰嘅話一定好快還得曬 同屋企人傾下可唔可以比少啲家用住先啦 ok嘅以後唔好亂咁賭錢啦 啲道理你都識 再講就唚 樓主加油呀

cut左馬會acc會易D

問多幾間啦.師兄...
你薪金: 25K
借10倍的話. 正常銀行會借.
不過你TU rate係G 真心危...

呢個人工差250K有咩好驚

希望你真係醒覺

過大海呢排都無得過，自動迫你戒

其實過大海有樣嘢叫自我隔離
禁制自己入賭場

知道

幾歲先，透過咩渠道賭？

我都唔係好樂觀可以借到恆生，希望得啦，唔係就要搵財仔，到時肯定再頹d

基本到不得了，我以前搵得少過你，爭得多過你。
分36期，正常過活唔經唔覺就還曬。依家每月都覺得多左好多錢洗

個人經驗
去到21倍以上 加 TU H銀行一定唔批
你10倍 TU G, 如果autopay出糧齊文件平時基本上勁大機會批
係驚最近個市差會收緊左

賭錢賭到借大耳窿個感覺好粵語殘片時代係咪戒賭廣告黎架

所以經過咁我都捱到，依家覺得冇爭返兩三百萬都唔好話爭人錢

唔好俾家用住囉
即刻多6千蚊用

唔得呀，講左唔可以

有冇bno?

飛去英國重新出發

其實唔係好灰姐
tu g 只係工夠穩定
住址穩定 auto pay 出糧
要批唔難
不過預就算銀行都未必會好平息

大機15-20厘

25萬20厘即係兩年5皮？

結餘轉户即係一炮過借條總數黎還晒d細數, 然後再分期還?

呢啲例子多到隨時你去財仔舖面執都掃到一兩件

利申：做戒賭輔導

唔使
你每月還
個本金會愈來愈細
你預3-4萬息

無錯

賭咩?

G 就唔洗諗架喇
去D二財啦
借25萬還40萬果隻

二線財邊借到25
一線財就有機
但樓主個case
銀行有機批既

哇屌

我諗要20間2線
先撲到25萬

巴打唔好亂嚟
知你唔想比人知
如果你借二線還唔到
上門你就水洗都唔清

成日都講搵幾多唔係重點，儲到幾多先係最緊要

係呀

如果樓豬係DRP咪批
但以後要申請信用卡基乎難上加難
好似林奠咁
搵十皮都要帶CASH

如果我唔賭，樓都買到

唔係講笑，真係好多傻西走去借

穩穩定定4,5年都有首期
賭黎依家白打兩三年人工

10倍結餘轉戶應該做到
18倍以上就要DRP

58%利息

巴打個TU 就老破水平?

同你情況差唔多
不過仲死頂緊冇去銀行借黎還
而且仲有賭

樓主戒賭啦
賭錢真係害人不淺
害自己 害埋身邊愛你嘅人

58厘應該TU I中下游至J

Autopay 加分
公屋 ? 與家人同住 加分
H 恆生？ 難

你計得岩 還款佔入息 55% 合理的

但你講咩仲有條供幾個月？
係 ? Card loan ?
Card loan 係你無還清每月還款時
已經會計埋card loan 上去

10倍鬆D 外債
U_ / 安_ / 大_ 可以一試
但 千祈唔好一次問晒
TU 有 3個enquiry alert 開始好多唔批

恆生已經係第一個alert
你要想清楚先好再試第二間

巴打及早戒賭回頭是岸
10倍真係唔係啲乜
但去到18-20倍你會好後悔

分36期喎
梗係貴啦
57.9% 好人極有限

似50%以下既I或者直情J

有無諗過控一控制吓自己賭？

我就係死頂，個個月洗剩果d全部還埋信用卡，攪到個個月一毫子都剩唔到，仲要覺得好似還極都還唔完咁，諗住賭500一注贏返2000一個月，幫助快D清卡數，開頭係有贏，輸左唔甘心不停輪迴，最終爆大獲，的起心肝做個了結，唔想再為每個月要找卡數而個個月面對金錢壓力。

屌 同你一模一樣咁
廿歲尾搵25k左右 借過250k

人生輸過3次200k
兩次贏返黎 一次就係借返黎

最終真係頂唔順 個癮愈黎愈大
同屋企人講左 好彩佢地手頭上都有 可以借俾我
女朋友又原諒到我
依加買都係志在有少少錢 買下野咁就算
學樓上巴打話齋 要做好儲果part

不過最大心理關口一定係要重新儲過
眼見d fds又買樓又買車
而自己係負緊債 會更加頹
依加都係盡力唔好成日咁比較 搵d興趣去發展下
遲d疫情後打多份工

但一定一定一定 要記得呢種輸到仆街 好撚頹既感覺

冇下世
直接放棄人生算啦

之前見過你出水po飛
原來都係表面風光

識好撚多人買條靚魚買日本生果一百幾廿蚊睇撚到天咁撚大唔捨得

轉個頭買條波飛一萬幾千10分鐘輸撚左

勁撚柒on9

我諗樓主都係咁樣

世上有兩種人一定唔可以信
一叫道友二叫賭仔

做到drp輕鬆好多呀

credit card申請唔到
可以試debit card

只有集中一筆過還，你就係停唔到洗/賭先搞到咁，批到嘅話就珍惜，可能係最後一次機會

250k 唔多 重組好地地做個人

公屋買斷，唔係我名，同屋企人住
如果恆生唔批，我諗去搵一線財仔找兩條卡數算
你做銀行的？聽完好驚好擔心

出得list比你一定計足58-59%
我最盡見過59.8

通常都係度度都唔借但又等錢洗個啲

係波台有個波POST
咁多年來總有幾個係借錢賭

比著我就賭多鋪破產好過，反正正路還錢都係差唔多時間又一樣咁辛苦

千其唔好一次過申請3間
死撚硬
同埋今次批到既話係最後機會
你再賭
下次唯有借財仔不歸路

我覺得銀行未必批
唔知點解 銀行財仔多數都唔會一下比你清曬
批一舊比你 等你又拖住其他 過一排週轉唔到又要再搵第間
全部都係吸血鬼

um, 當買個教訓囉，廿幾萬應該唔難借既
祝你早日脫苦海，以後唔好再賭啦

一樣西
同埋做過DRP 果D銀行以後冇朋友做

250k好多？

10倍有穩定職業齊文件autopay
正路批到

幾歲？住屋企？

唔洗驚
你而家情況未洗死住
但記住記住一定要戒賭

咪害人啦你

係呀，我真係呢D人，諗起都微笑左一下成日唔捨得食，依家心諗，如果我唔賭食乜都唔貴啦

賭仔會知錯？

宜家拎TU係網上預約好入去比錢拎即走得?

10個人有9個唔會知錯
希望樓主係第10個

所以樓主個case
係要一路攪筆債
一路搵人幫手/自己堅持戒賭
你話有人有錢身痕
亦都有人paycheck to paycheck太辛苦結果返轉頭

drp最多會上TU（或銀行自己record）
但tu係有洗底機制
最重要係慢慢處理返好個finance
準時還錢清數
到時上會可能個rate唔靚或者要搵細行
但唔係mission impossible

直接去環聯個網度攪，即時用信用卡俾公就可以見到

其實250K又人係好多,有無親戚朋友借到.真係唔得咪搵外面財仔睇下有無得搞債務舒緩囉.唔好推到自己咁盡,寧願拉長D個還款期,財務紀律差嘅人慳得濟頂24個月好易中間爆煲再借過嫁.

唔想拖咁長24個月我覺得我ok

朋友輸咗100萬外圍

賭錢真係害死人

咁任何處理方法都有代價架喎
只係高同低嘅分別

如果銀行唔做結餘轉戶
就要諗一線財/drp架啦
唔通真係學d人講搏多鋪咩

10倍數其實好𨶙少
gg grade基本上係銀行都會借
搵下啲免手續費銀行做清數喇
建行 恒生都平
匯豐就唔好 唔會搞靚你tu

樓主on915k 5年就1球，依家計埋息白做幾年

同意呀
有時幻想總是美好
覺得頂期短可以快甩身
唔想比咁多息
不過現實係會有好多問題
而時心思思再借又係搵黎搞

原來宜家終於變番可以網上check

其實分48個月 一個月還6k 有19k洗 心理上好好多

樓豬話最好比3萬息咋

其實真，樓主而家差25萬，其實能力上係還到。不過就日日食屎，食m記，每日都勁大壓力。

再賭有機會翻身，成功做番人。
輸左的話就還唔到要破產。不過就算破產都係4年，扣哂生活費供養父母費用等等先上繳都仲好過咁日日咁大壓力。

份工會唔會俾人炒先？
唔會既就努力啲啦

exact7y
不過可以的話唔建議問家人借
一來呢個係自己責任
二來人情債同家人關係係最難處理嘅

但你唔好三個月內問太多間私人貸款
問得多唔會批
星展就最濫 以前做審批部見過50000幾人工hh grade清數批24倍 批左百幾萬

同埋你要清左啲current pastdue
如果批唔到 就hold一個月唔好申請
一個月後安信都實批

G grade 銀行9成唔會借㗎

我0收入都欠緊25萬。。。

個個都唔想比咁多息
邊個唔想平息
但諗下自己個條件
有冇能力要人平息比佢

信用卡D息好撚辣，樓主借到錢清晒卡數，最好剪晒佢

係 星展財務
不是星展銀行吧？
一陣樓豬去咗星展銀行問呀

今晚all in NVDA GOOGL 聽日就還得晒

做呢行答你
GG會批不過你預息唔會平
你預月平息都最小0.8 0.9啦做結餘轉戶既話
財仔只會更貴 仲要用完銀行都會跟住貴

搵25K要還250K唔難，最緊要真係戒賭

你係咪篤手指賭到咁大
定家下疫情走左去賭私局poker果d

唔會呀，48期一定唔考慮, 36都可以接受

同埋48萬無咩可能3萬幾息

5-6萬都可以

99%安全

咁有更好選擇
例如恆生肯做轉戶
無人想做drp/iva/老破嘅
事件發生咗
就要諗下點善後㗎啦

不過我覺得要有啲後果
先可以令戒賭過程更深刻
只係唔想個後果，係完全收一個人皮

建議你唔好諗慳息住
你諗左每個月條數你還到債又生活到先
有時最慳息未必係最舒服

手頭仲有幾多本？
今晚all in拜仁賺返18%先

個時係咪單身
我自己經歷過 單身個時先可以咁慳
兩個人洗就點都有d洗費

月入 14500 外債 250k 表示未驚過

都向恆生申請左，睇埋聽日點先，如果佢真係批24期，我想要36期，佢地又會唔會批的？

你用200k 買tesla call 放一個星期 直接買樓都得啦

運氣差就買咩都一樣架啦
股票只係比你唔洗輸晒

24又好36又好
最重要係條數還左加比埋家用
你仲夠錢生活

記住，我講緊生活，唔係生存

樓主加油
最緊要唔好再賭錢落海

借多250k買1.1賠率既波

多謝

一年5-6萬就得
你gg grade借debt con
Total 冇乜可能

識個大學同學啊哥輸錢輸到自殺，個Frd話戒賭，呢加又繼續賭波幾萬幾萬咁買，賭仔性格一有錢就會賭。

再借

好呀，聽日下午無如果就打，其實我預左貴息，250k,5-6萬都唔貴，因為自己tu真係差，我既況恆生係咪多數唔批？

去借財仔借500k 再過澳門賭大細
all in 連推3鋪 乜都番晒黎啦
仲可以食好閪 屌靚雞

1 mil 既都沒出聲

其實tu grade低除左買樓借錢麻煩之外
有冇其他 obstacles
主要驚移唔到民
唔會係香港買樓

同埋如果清晒數
幾耐可以升到返正常 ge grading

TU:G
名下有3個hsbc私人貸款，1個稅貸，最近7月中網上申請左3皮weland既私人貸款，加埋卡數250k左右
hsbc果4個acc, 全部準時還款，係有一次2019年12果個月有一筆數唔覺意轉走左原來差幾十蚊唔夠還，但第二日就入返數，佢又自動扣左，但見到份tu里面有條遲還一日既記錄

離開香港tu就無用

Welend 有無批你
財仔code 極傷TU
問銀行申請貸款佢特別會問你有無借財仔

如果唔賭 今年27都儲到佢幅圖34歲條數
平時冇咩洗費 特別剛單身中

一模一樣呀

7月14日批左3萬，我上個星期手多再申請多一次，reject左,可能呢次好機機會唔借

睇下你咩工作，呢個時勢TU G大銀行難啲，建議你試埋DBS/Citi 唔得再諗計，試下做consolidation，可能易啲

集中還左信用卡先，因為最貴息，由最貴息慢慢清左而家啲數先，25萬姐，好快捱完

最後，戒賭啦

咁都好d

我係想清卡，睇下佢批呢利息先，如果唔批月算

記住唔好再賭
你再賭只會比而加更頭痕

10萬多少少

Tu g都好肯定同你講唔批
無謂再申請搞低tu
月薪頂到就唔好諗住再借
借完有舊錢就唔會諗住去還，到時又會想推幾口
還完錢唔想月月清就搵多份pt

rip

當時27歲，借左錢還債之後開頭都有賭，但真係頂唔順，決心忍4年，而家清哂之後都有心癮，會少賭玩下

等tu升去財仔

正財 x衆果啲

留住留Tg
比錢你賺

炸騙集團

no啦
一個月一千幾百咁

算啦，如果恆生唔批，我決定斷交一個月家用頂住先信用卡慢慢還當借財仔俾左息

你睇埋恆生聽日點覆你先啦
佢唔批，你問佢可否做idrp/drp個啲

咪撚借財仔呀 1黎會整差你tu 2黎 息一定貴好多
你係咪真係唔賭先?整合完又去賭害撚死你
我銀行都有做結餘轉戶 無恆生大bank咁撚嚴 你個tu grade可以試下
但最緊要其他外債準時還緊 可以試幫你

一個月幾錢家用

好老實講 恆生應該唔批 因為tu問題
睇下你試唔試我間bank

點解咁似網上騙案

我依家仲係學生，本身都有幾萬蚊，依家輸到得返千幾蚊已經想死😞

星展無開財仔

樓主仲有咩能力去升tu

ok,睇聽日啦咁

建行42期月平息同36期一樣 但平過48期

我諗屌極都無咩用，你要變都係靠自己變
人地講幾多都無用

反而想了解下當初點解會開始賭？

短期係無

唔好信佢
銀行一定係批到hh grade
我以前做銀行私人貸款審批部的

你叫樓主試
直接係到打邊間bank
樓主自己申請味得囉

如果係爆咭既話
只要有條私人分期貸款清左張咭（唔好用循環貸款）
會即刻升1-2個grade

準時還min pay 唔好再亂問新債住
不過財仔可能借廿萬還多十幾萬息
勝在group咗ㄧ條 信用咭min=無還過

gg grade 外債十倍左右
月平息0.7-0.9% 無手續費
建行可以做到

加油呀樓主

頭先我有留過TG
我係做戒賭輔導嘅
你有需要就搵我傾吓啦

財仔可以搵安信 如果唔貪現金回贈
提早清還係無手續費
咁就可以用財仔黎升tu
3個月內由做唔到銀行變做到銀行私人貸款

自細屋企人有賭博習慣，跟住到中學有班同學都鍾同佢地賭，去到06年左右係一個跌落深坑既開始，果時返pt有少少錢，做野關係果時好多同事賭波，慢慢開始賭，賭到去16年左右無再賭，果時好後悔無cut馬會acc, 上年11，12月開始因為金錢壓力大諗住自己可以控制點知出事

gg grade 10倍數咪撚做drp喇
你tu report d數會變左做3600 code
之後間間金融機構睇你tu report都會見到你做過drp

真係唔好搵財仔借 聽人講tu都會扣分 唔知真定假
同埋之後想拎p loan 息 一定更貴 平唔返

你咁短期內有條財仔數
恒生可能真係唔批...
財仔CODE好傷TU...

長時間min 都估到你水緊 都會扣分

唔好聽人講喇 唔關事的
借左財仔清咭數 會令個grade升
月平息係取決於你tu grade 由電腦計
每個tu grade有一定月平息既range
如果你話利息貴左一定係俾班sales set高

如果恆生唔批我再打算，一係我唔交家用一兩個月，不過一定會俾家人知我賭錢。

我有需要就搵你啦

drp完咗都借唔番?

加油啦
睇你case 恆生一定唔批 唔好再賭啦 愈窮愈見鬼

做過drp 之後好難搞 到時買樓做mortgage 都麻煩

係 完左都好難

無左馬會acc你未斷癮你都係會搵方法賭
有無諗過點解自己要走去賭？好等錢洗？

破產算啦

如果你一心諗住清數 一條用到尾
星展都99%做到你個case（如果你職業正常，歲數正常，無current pastdue)
你可以聽日同時間問左建行同星展先
如果2間唔批，你就由第一間申請果日計一個月後去安信/其他財仔借條私人貸款 供兩個月再轉銀行

註：星展清數提早清還手續費好撚金
你做前記住間間都問下

識得有人還drp期間借到第二間財仔數
我都R晒頭

又唔係借唔到 會審慎啲囉
點都要人手批 唔會機出

知未知囉 咁你真係賭輸左嘛 左右兩邊都唔中就要認命啦 仲要面把撚咩 保命先啦

財仔還財仔
破緊產洗tu都借到添

正財喎 x衆

爆卡數會唔會俾銀行cut卡，一次過還？

做得好，借夠50萬先啦

唔好意思真係要問一樣野
你出糧戶口係唔係有hkjc record
有既同埋transaction大既就唔洗諗銀行 應該唔批
清數一定睇出糧記錄 避唔到

財仔就唔睇hkjc record 如果有既你得財仔揀
你一個月唔好再用出糧戶口轉帳去馬會整靚戶口先

戒賭係唯一出路

DRP完除左大行之外，其實要借錢唔難
最多個rate唔靚

Minpay都唔還就會

all in 期指？or破產？
無咩路可以行

大眾做的 仲有一間領達
tu report計到月平息2.33% 就知條友破過產

好彩出糧同馬會果個唔係同一acc

咁都要樓主衡量下點令屋企人易接受啲嘅

真係講唔出口

小賭怡情算啦

你個case財仔應該收1.0%-1.2%月平息 唔會太貴
供3個月tu上番ee/ff grade轉銀行就平一半

係我字典入面唔會有呢樣野
我以前係煙鏟，有d人都會話食煙都唔好食咁多，食少D, 係無可能的，一係就戒，我最後戒左，戒前一日一包，有時一包半

一個月搵25k 250k債唔算多 但真係要唔好再賭

又咁講，依家你又唔係還唔起
只係無錢淨
咁喺你唔繼續賭嘅情況之下
最惡劣情況都係而家咁樣

咁咪試吓睇吓有冇得返一兩日part-time
當比自己有多少少零用錢用囉
頭先你都話，過多一段時間清一兩筆債
又多幾千蚊用
其實最慘都係近呢幾個月啫

係你有方向點解決問題嘅時候
先諗吓點同屋企人講返呢件事啦
我覺得屋企人借錢俾你還
就算解決到問題，你都會內疚一世

你既意思即係叫我去安信果D借10萬清於數先？其實我主要係清卡數，但我現時還貸款每月要14000, 加多條數就會比較吃力。
10萬問安信，如果佢批我估最少都要還15萬分36期每期要$4166，加埋每18000，其實都唔係話唔得，因為我去弓12同埋1月會有兩個貸款戶口供完，會每個月多返4000蚊

你可以話投資失利既 求其話同人夾份搞生意蝕左囉

如果恆生唔批，我試下捱埋2020年

記住今次唔批就唔好再申請住

我都睇到又開心又失落，好難攪，聽日下午3點左右未有結果我就打去問下。

ok

25萬啫 ok la
好快攪掂

加油呀巴打

其實想問依家仲叫樓主賭嘅人係咩心態？

如果你係諗住安信做踏腳石既話
你十萬分60期無乜所謂 你供兩三個月都轉走架喇

講下笑姐，不過有D人又真係鍾意幸災樂禍，但我真係抵撚死

轉走唔洗俾息安信架咩

恒生做野好慢
你補齊料未 補齊等一個禮拜差唔多

你有呢個心態
知道自己唔可以再賭落去
已經好唔同啦

信賭仔會改

我交左id,同月結單，月結單有地址有出糧記錄，佢又無打俾我叫我補資料呀

提早清還通常收總貸款額1% + 黎緊下一個月既利息同埋淨番本金
你可以申請果陣問下 因為期期campaign 唔同
好似中信咁以前係會收晒咁多期利息加手續費
星展就收番你按年手續費同埋1.5%提早清還手續費
間間唔同

你份工定薪應該都7788
遲啲叫你補埋啲信用咭account proof就ok
唔知恒生有冇疫情下wfh ab team果啲
等下喇 10倍數做清數其實好簡單

有賭未為輸 一鋪返返黎

我16年無賭果時儲到一筆錢，一炮過提早清獅子一條數，點解果時佢話要還所全部息+本我最尾真係唔想煩有咁多戶口，提早左成15個月清左個戶口。

就咁睇你單case好小事，最緊要你會唔會戒賭啫。
我之前比你更誇張
當時平均月薪17k, 同ex 分手之前無野做走去賭，同你感覺一樣（一堆數字）
一路輸一路借，最高峰一間萬應錢+信用卡250k,一間信用卡透支1xk,一間二線銀行貸100k, 總數350k~400k(當時好亂冇好好計過），連女都唔敢溝，個人冇晒方向（唔係怕死既話，應該跳左落黎)

點解你可以借到咁多

老破啦

跪玻璃求老豆, 老母, 兄弟, 姐妹借
起碼最低求到免家用先
變賣值錢野(勞, 錶, 金器, 相機, 鏡頭, 車etc...)或抵押值錢野比家人借住先

唔好將個人問題變成家庭問題

第一間借盡左，之後好多間唔肯借，最後搵到一間二線肯借，好感恩，我竟然用4年多啲清晒

可唔可以唔比家用住 或者比少啲？
遲下努力搵錢再比番多啲屋企都未遲啦

如果恆生唔借，我應該會咁樣打算

試下債務重組啦

On9
一黎有record同要登報
二黎要比舊錢出去做

銀行財仔劏魚咁劏, 岸99比人劏叫無問題?
唔問屋企人借問邊個? 真係得沙煲真朋友先會借
咁如果樓主平時信用低, 唔識做人無真心朋友咁就無得講
有借有還上等人

G grade 其實唔會借唔到，係貴息姐
最緊要你料靚架姐
等恆生消息，唔好再問，越問得多越插得勁
順供三四個月再問
試過一個禮拜問4間，f插到i
你再跌grade就咩都唔洗諗架啦

捱到唔係無錢找數就唔好再借啦，順供一排升返tu
Tu靚仔少少，到時條數又細左，無馬會紀錄，穩定月入
銀行唔洗驚唔批

無錯啦，同埋都唔想俾朋友知

好多波台手足
輸到仆晒街

因為card loan?
card loan間間都要還晒所有息

完全同路

ching近況點

理論上一個月內問3間左右先會跌一個grade
你係唔係咁岩用左咭所以跌grade咋

條數大約係咁,月薪扣完MFP有$25500, 每月6000家用一定要俾

屋企人係咪真係有能力借？
如果有，本身嗰舊錢係咪有咩用途（醫病/應急/讀書）？
如果無，亦係隨時屋企人又係向外借一筆返嚟比樓主，咁有咩分別？

賭得錢就預左輸，借得錢就預左比息
將自己嘅過失部分轉移比家人
真係一個負責任嘅行為？

未計呢個行為會唔會令樓主家變喎

12月同1月,會清左2個ACC,每月多返3900蚊

提議你個方法
你去借現金 唔好用清數plan
現金貸款平過清數
你而家根本可以借現金黎還咭

賭仔賭波最撚on9, 攞一萬搏幾千，數都未撚識計學人賭錢，做莊贏鳩硬你班賭仔，戒賭是係皇道，攞d錢請屋企人食飯好過啦

匯豐重新提取都唔知點解佢會rejet我

都係，個陣有問＋用信用卡
爆煲起黎個人亂咁攞錢
所以好明白樓主既感受

係,好亂呀呢幾日,我岩岩list晒出黎,除左還卡數麻煩少少,其實我又唔洗真係去借咁多

唔好再用匯豐啲貸款喇
佢表面係寫分期貸款
到去到tu report寫5710 即係當你係循環貸款上tu

唔批得幾個原因 數多 申請密 爆internal exposure
你會唔會係匯豐申請既時候income唔夠多 又無補update income proof所以reject

係,無補到入息,呢兩三年我加左7000-8000人工

咁咪鬼借啦
捱幾個月就輕鬆啦
到時先再算啦，反正而家疫情＋反共，你都唔會點洗到錢

BTW 叫你TG個D 10個9個都係sales
乜柒都話做到，呃鳩你交數only，你自己TU又花到七彩
唔好信

咁你信我唔好再借，一蚊都唔好借
再借你一世都還唔完
唔好諗住拖長黎還，你只會越還越多，還極都還唔曬
1月你就重生咁濟啦

所以佢用你舊入息黎計 你就爆左佢地銀行要守既exposure, 所以唔批
你補update proof應該批

我會叫佢清晒啲咭先喇
蝕息都蝕死 用條私人貸款一期蝕少大半息

佢唔係套現分期咩
如果係就咁碌出黎既話....
樓主而家開始亂咁黎問
點計都係3個月後先借新P LOAN搞掂卡數著數好多

而家個情況
你只要去銀行申請100k 現金私人貸款就解決到問題
貸款月平息通常5000-49999，50000-99999，100000-200000，十萬就平息過樓下果啲
期數愈長 月平息就愈高 可以留意下42同54期會平過48期同60期小小
借完就自己找咭

佢一日唔搞掂啲咭 card outstanding佔limit over 70%既話
tu 都唔會升 even佢清晒啲ploan

每次執幾K就CASHOUT
輸兩注就縮

財仔每月總供13000$
信用卡當你minpay都3500
家用6000$
姐係每月基本支出22500$

sor岩岩計過
你供款比率而家都65%
借唔到多條現金貸款 只可以做清數
sorry brother

拜仁救到你 有拜仁冇窮人

咁我係你而家唔會郁
仲有4個零月就甩兩條數
呢幾個月咩都唔好申請
等tu升返d
甩左兩條數dsr又無咩高
到時先再申請清兩邊卡數
但呢段時間就真係唔好要賭呀

係咪計埋信用卡?
13059/25500=51.2%

係
因為你信用卡都要交數

會拎outatanding 3.5%黎計供款比率

咁即係等死，應該恆生都唔會批，見步行步啦

黑讓咁深，好似屌唔過

LM等睇隔兩個月之後繼續賭

清數就會批
因為會清左條數
現金貸款唔會當你清數 所以叠住

佢tu g 好難係銀行做到p loan
但佢轉結餘轉換都係十倍月薪，銀行係有可能做到

其實樓主如果依次唔批不如捱半年清埋就到期個2條loan先
到時問citi, 渣打或者再問恒生都好大機會批

tu g都係守外債18倍 無咩影響
而家係因為爆供款比率做唔到

連安信都唔肯俾 係咪仆得街？

👍🏻

真係唔好再賭啦
我20歲人好折墜咁偷左屋企人140k去賭輸晒
由頭到尾都輸爛賭 唔知點同屋企人交代
自己經濟能力又唔高 仲要讀緊書 冇太多時間搵錢

過程好辛苦
依家生活好嗎？

而家好好多啦，唔洗還債，又無賭輸錢，多咗好多錢洗
以前食得差，著得差，金錢壓力大，旅行都無去過

最慘係精神壓力
同影響身邊社交屋企

依家咁就鬆晒啦，Congress

係呀，精神壓力大，其實賭博真係哂時間累已累人，少賭怡情，適可而止囉

賭咩呀
個幾入左十手282呀？

唔好咁唔啦

借完all in一鋪吧

琴晚到依家諗左好多，如果恆生肯批，我想做48期，雖然息高d, 但我可以儲成8,9千蚊一個月，我會覺得有返希望，唔會成日覺得死做爛做剩唔到錢，呢種感覺影響得我太深

250k唔係好多咋喎
月入10倍應該借到下話

借財仔
TU扣好多
同埋銀行好忌有財仔數

原來DRP有永久影響咁撚大鑊？

原則上DRP無法定紀錄
而且TU紀錄亦有洗底機制
所以只限個別銀行有自己紀錄(例如幫你做DRP嗰間)

但呢個影響有幾大就睇你背景
你唔係做金融或要vetting嘅公務員
原則上無大影響
至於他日做mortgage上會嗰啲
其實都好睇你他日嘅收入同擔保

仲未有電話

聽日 all in 282

依家十點都未到

9點返工

還min唔會升

重咩生啊
咁撚蠢就去IFC啦

照下塊鏡啦你, 搵咁少錢學人賭咁大

話左信拜仁冇窮人

都係無點覆,RIP

岩岩有恆生sales打俾我問我借唔借錢

😂😂😂
Cold call嗰班會唔會睇TU?

呃人架屌
勁撚多呢啲偽冒銀行
你試下問佢職員編號,佢就算答到你,你打去恒生CHECK,肯定係假

我驚騙案多D

睇撚死樓主唔敢再賭

借250k推一推，唔中再借500k，都唔中直接去ifc

99%唔批 老老實實
多數你要試安信

咁唔借了

做 DRP 啦。
BTW 250k 真係好少...

好極端,有人話8-9成做到，有人話基本本唔洗諗

上銀行傾啦 最好係出糧果間
24唔夠咪 48 囉 自己又無逼得咁死
最緊要唔好再大賭啦
250k 老破唔值

匯豐話要電話，打電話又話無結餘轉戶

我做審批部既經驗係99%批到

仲未有電話，無電話係咪多數都唔得

哦 同你一樣澳門輸25w月入20k

借左20個 每個月還1w 下年2月清曬

戒埋賭

澳門又係害撚死人

唔洗咁心急
批都要時間

呢排好撚多人借錢
同埋wfh個d, 銀行做野好慢
預1-2個禮拜有消息啦
得唔得都會打比你

當初我同你差唔多，供款比率都係咁上下
其實已經好爆數
唔批機會都大，我仲要恆生出糧銀行

認真建議既
打定輸數先，恆生批就做，批少d夠你清一張卡都攞左先，清咁一張卡
每月有錢淨就全部供曬落信用卡到
還曬信用卡先，你用信用卡用得太勁，個比率太高
拖累緊你tu之餘，你張卡還一世都唔會還完
跟住捱到出年1月甩左兩條數先借條p loan搞掂埋第二張卡

批唔夠一張卡就上黎問下人批幾多同息口睇下做唔做得過

唔批就直接捱到出年1年再做結餘轉戶清兩張卡

其他分期loan唔好郁佢
只會還更多同無了期
清卡就夠
你係on9犯左錯，唔好諗住輕輕鬆鬆，只會延長你既痛苦
捱到一月你就真係輕鬆好多
一年後你就成身鬆曬，有錢儲又供得順

最好就係捱到一月甩左兩條數
check tu見到甩左就做結餘轉戶清曬兩張卡
慢慢黎啦，鬼叫你當初賭錢咩，要負返責任

清楚，多謝bro打

今日本程wfh,但係緊急野返左公司，聽日先打電話問

同問 全部差匯豐約莫37萬 三張卡同2個萬應錢，想整合最一個黎還，年薪35-38萬有冇巴打有推介

有無拎份tu睇下

係咪比280睇？上網之前睇過好似比280就比一份你睇返

真 舊數唔好諗住結餘轉戶
會變左重新供過 開頭既供款只係等於還息
辛苦啲都唔好做結餘轉戶

10倍數就是旦一間都批喇
建行 / 大新 / 出糧銀行喇
出左offer比較下講下價 可以唔要的

恒生一個禮拜最基本
不過你可以電話打去叫佢urgent既

問左匯豐佢就話冇呢d整合plan，怕問多幾間tu仲花得緊要

我問過都話無

你果間咩銀行呀

點解咁著重睇個grade,唔係睇里面D涵，例如係咪準時還果d

借多250k 買大

有幾撚難解決

RIP

你收到通知銀行收到你資料未，收到等4日有call

我最近借250k 一個星期多搞掂

你情況係點，我係咪差過你

我冇睇過TU，我諗差唔多。基本上你一定借到，24唔得就36。唔好限死自己，卡數息太貴。我分36總息3萬

有冇d好fd好fd ge富二代朋友睇下有冇得度住比你先
再分期還
起碼唔使比息or比少d息 好過蝕比銀行

網上騙徒？

3期算好平

拎左10萬買美股 都賺左一萬，前後唔夠一個月

網咩上騙徒呀
真係想幫 唔洗幫就算

邊間呀

純粹好奇一問，你銀行數唔貴息點解要整合？

唔係直接清卡數好多間銀行/打上卡中心都有得分期，直接借10萬清卡數無話唔批嫁wo

利申：無財務問題入黎學野

TUG 有邊間bank 仲可以借到P loan

係咪得dbs 大新 同建行

賭仔其實係咪覺得自己係天選之人

我覺得自己垃圾

明天望明天

巴打有冇問大新？

唔敢亂咁問呀

咁點解會相信自己可以戰勝專業團隊創造出黎
輸既機率大過贏既機率既遊戲?
無返咁上下自信點會咁做

岩岩打去問,恆生reject左,唉,跌落谷底

屌你都好係咪即係賣屎忽？
靚唔靚仔先？

係咪應該打去大生試下

跳得樓?

大新難唔難?

上次唔係得左咩

唔係呀,依家真係好煩

唔怪之得啲信用卡優惠咁吸引
原來有樓主呢啲人支持住俾錢銀行賺

屌你負債仲借乜撚

唔係錯架佢
大約30倍月薪嘛

賭，信用卡套現，都係不歸路。
月薪25.5K，250K街數好易清。
唔好再賭啦，財不入急門永遠唔過時。
踏踏實實清左條數佢啦。

真心 如果你搵一線財仔其實係ok
例如安信 領達 weekend 果d都唔算貴息
月平息可以平到去到0.9%
（但一定貴過銀行架喇，睇吓你情況啦）
計埋現金回贈都算借得過
同埋財仔近乎一定批俾你咁滯 爭在你肯唔肯俾多d息
可以分到48還，有時可能60都得，可以同佢斟

二線財仔（即係去宣傳易先賣得起廣告果d）真係唔好借，借親實仆街，就算你還左錢都會成日有電話打黎叫你翻借，或者將你資料賣左俾另一間財仔

但無論借一線定二線
只可以借一次
因為銀行見到你借緊財仔
基本上都唔會批loan俾你 話知你還剩幾多
你第時如果想再借錢
一定要清哂財仔，銀行先會再考慮

打去card centre 問?

Ching唔使驚住,
一線財仔,
250K唔難搞,
係捱貴息,
好過不斷滾大....

呢個係好嘅問題，我當年都係因辭職去打官司，停了一段時間交家用，後來在餘下日子補返，因為老人家無收入，錢對佢哋嚟講係好緊要，我孩子都已經工作多年但我不會強迫孩子交家用

250k 0收入 每個月還12k 可以點搞

打上去問/ mobile app 申請

WA,真定假呀,咁咪好大壓力?

有無搵工？

你不如真係試下行drp呢條路

岩岩問左大新，睇下點，佢地話g會批的

good luck

drp聽你地講好似唔係太好

從另一角度睇又係咪真係咁差？

你個行業係咪做過drp就會比人炒/無得升？
其實如果你唔改變你個財政狀況
有冇做過drp，將來都會對你有影響

安信應該做到十倍啦

做過drp會通知公司？

大新話最高21倍，當然吹水多

如果大新都唔借就算鳩數

唔會啦
只係如果你做金融業你要declare債務狀況
做高級公務員要過vetting

除咗呢啲我真係諗唔到點影響

岩岩睇過drp收費好貴

岩岩見到東華三院有幫人做drp

一線財其實一定借到 你預息可能貴少少 早啲解決好過拖

一定唔好借安信同ua
好貴息

我驚借25萬分48期要還50幾萬

期數可以係個客簡架嘛

打去問吓啦
不過我無記錯賭債佢哋未必做
好似係

Drp可以自己同銀行傾㗎

佢地點知係咪賭債
借錢離唔開兩樣姐,一係賭一係大洗

你打電話問咗先
因爲聽過佢哋個DRP好似係做啲家庭問題引起嘅財政困難多
不過佢哋點都有建議可以比你

影響太大啦,咁我不如破產,岩岩睇到網上有人講:
之前做過DRP(由匯豐做牽頭銀行), 完成成已超過一年, 曾經試過申請BOC,Citibank,恆生,同富邦. 只有恆生成功申請到白金卡而其他(只是普通卡)都唔成功.想嘗試再申請匯豐卡, 唔知有無人有類似(成功或失敗)經驗?

借到既話all in一鋪咩都返曬黎

啱啱完成DRP就想開幾張信用咭
咩行都有懷疑啦師父
比多幾年時間洗底先啦
而且恒生都申請到喎
仲想點？

一定可以捱過, 你一日未熄燈, 好的大運始終會來

利申: 五年前欠三十萬, 另外每月還按揭, 月薪與你現在差不多. 千萬唔好老破, 唔好問同事朋友借

你最尾點做

幫你試下大眾啦
大眾比安信 ua新平息
利申：有fd做緊

咁如果最後都攪唔掂我就搵HSBC攪DRP

其實可以攤長啲嚟還48期，咁每個月可以還少啲，鬆動啲

葉謝鄧有做 DRP，好似 8000 零蚊
DRP 確實係可以自己做嘅，但你要冷靜啲，好好哋配合銀行嗰邊囉
如果想唔使煩，就等律師樓幫你做

how much

揾兼職, 果時唔知點解兼職都揾到小小, 之後settle債務, 兼職已經冇了.

我冇追post, 估計你情況不是太差. 三四十萬肯努力一定頂到. 有d人欠一百萬街數仲可以快樂做人.

捱過睇返一笑置之

唔係講笑，真係好撚多呢啲人

【借錢梗要還】80後欠卡數329億 95後卡數更激增近六成

唔一定要HSBC嘅
其實最好係你筆債入面最大嘅債主

巴打 有冇問分多幾期批唔批

嘩

無用架，佢地唔信我，佢肯批，24期我都輕鬆，我都估到佢地唔批架啦，條線唔知點劃的，可能係G grade直接落地獄

g姐 又唔係i 同h
有幾驚姐 香港大把你呢d人啦
好少事咋嘛

唔批啦已經

有fd做大眾 睇下幫唔幫到你
認真真心想幫你
唔信由佢

你唔借二三線財都算有得翻身啦

D息貴到癲，點借得落手呀

加油呀。師兄
大把人慘過你 你要積極

賭錢賭咁大又賭得落手

所以要再衰d?

CHING 借到未
唔到走頭無路都唔好揀DRP
DRP 銀行會當你老破, 好多卡都申請唔到
到時你月入7雞野但連AEON卡都申請唔到好難食女

恆生唔批，打去問咩原因，佢答完等於無答
下午申請左大新，5：30果時收到佢地拎我入TU,再過兩日睇下點，呢個星期心力交瘁

吓 大新？你咁嘅料都仲博？

有冇親戚幫下手先
你咁狂申請法,玩爛個TU唔會申請到

巴打你借邊個plan？我見佢分幾個嫁wo,咩清卡數快應錢，易借快應錢

清卡數

電話里面佢話得，真係係唔知啦，呢次唔係得就算啦，玩撚完

巴打想問tu邊到睇？就咁上環聯個網？好似要比錢

唔會搵任何人幫手，自己衰自己解決

280蚊一次，即時睇到

自己睇好似唔傷tu?

再賭斬手指

今晚一棍西維爾？

過唔過到呢盟都成問題

我都好奇銀行數唔貴息點解要整合全部一齊比貴息

同埋只借10萬清數易d

搵緊 但本身無學歷

真

其實唔樂觀
任何債務處理都要喺有收入之下之做到
除非老破
所以要搵工先

咩類型債？

如果250k要搞到drp 都幾慘

我好奇點解你可以借到咁多

唔係要睇埋屋企人？

以前有返工 信用卡做現金分期

日日起身都好擔心

仲有得你揀？
攤長d 去還囉

其實你又唔係供唔到
你擔心啲乜

Yes
G grade無大銀行受你玩

琴日借財仔訓身西維爾 做生意輸個d一次過番哂黎 訓身買場穩陣波未得 駛咩捱幾年還錢 賺錢機會多的是

巴打
真心想屌9你
你要重整債務減輕還款壓力就一定預咗俾貴啲息
銀行財仔唔撚係做善堂
你g grade代表信用評級算幾差
人地都要考慮借俾你會唔會收唔返變bad debt
無理由你個底花然後再計平息咁撚反智呀？
大家其實真係好真心幫你
搵埋財仔俾你
你又嫌人地息貴又乜又柒
你想點撚樣

好簡單

料差又想大行平息

每個月供少啲多啲錢咪可以賭

沒係想賭囉

我琴日申請左大新，即係條路又行錯晒

屌大新都算係一線財 唔算貴啦

咁你就算俾貴啲息 都叫做有翻身機會
都唔知你考慮啲乜 除非你想每個月有閒錢再賭

希望批啦咁

安信果d真係借25萬還50期都敢死，48期萬1蚊都唔洗，係好輕鬆，但點借得落呀，同再賭輸一次25萬有咩分別

借25萬還50萬

你做嗰期應該係銀行水浸果段時間，依家經濟唔好仲邊有呢樣嘢呀

其實我真係好唔明點解啲人可以信用卡爭成10萬仲要淨係還min pay如果冇個舊現金可以還得起錢，我都唔夠膽碌卡買嘢

其實我唔係還min pay，每個月剩返既錢我都會還晒曬卡數

到你話事咩重點係老破同做drp 會對你住後影響好大
而且做完又唔係唔駛還

4年10皮都可以接受，4年25萬息真係無可能借得落

縮36 會唔會少d 息？
依家係你求佢唔係佢求你呀
4年 1皮你仲有錢儲好好啦
尤其依家咁既環境隨時工都無

琴晚無allin閪？

肯定平D, 的確依家唔係到我選擇既時候，但我可以選擇唔選擇。
如果大新唔批，再搵財仔既時候可能TU已經落H, 一定好貴
仲之條路真係好難，成個人好灰，頭髮都唔想出去剪

我自己有心信可以戒

第一次戒？

大新唔批你都要焗揀
蝕就梗架啦咪當依4年每月交一皮提自己當年幾on9 囉
最緊要仲儲倒錢同唔好再大賭啦

不如你拎佢個實際quotation上黎先有得傾

真係25萬息都借？

星期一下午打去問大新結果

祝爸打早日借到

最怕你再問連安信都唔批你

4EA仲邊有銀行會批

其實真係唔係好明，呢樣野點解睇咁重，問完人地唔借，問第二間好合理呀

咁算撚數啦，大新唔借唔再攪啦

你明唔明TU 個玩法㗎
一時間太多查詢即係話個債仔有問題或者借俾佢會有風險
Tu 咪跌

無問題我都唔會借啦，算啦，呢次我深深體會到慘況，我3或4年後一定要變返正常

搵屋企人搞惦啦，出糧戶口轉去屋企人度，佢地比返生活費你，一年搞撚惦啦，好過比貴息銀行賺

唔會

我真係唔明，我無問題，我點解要借錢，緊係有問題先要借，問幾次就代表呢個人無誠信，好on9,但我當然無資格話人

唔係碌卡數就易搞好多
250k辛苦1-2年乜都惦 頂住
後生既就去donki做下執貨燃燒生命記住呢種辛苦

好過還晒又想賭

你咁諗人地唔係咁諗，依家係你求人，你就要跟住個遊戲規則去玩 明唔明

玩埋呢次，大新唔借算撚數

如果唔跟TU 玩法就只有黑財
唔睇Tu

最後點

真
250k就嗌救命
有賭未為輸，還掂都差人250k
不如搏多鋪，連本帶利贏返吖嘛！

我諗真係知錯
但都要再賭㗎，唔係點追數

你唔輸多啲比馬會邊夠賠比我

你好彩屋企人有

有冇d好兄弟富二代睇下有冇得度住比你先
再分期還比佢
講真銀行息口貴
我分黎還比fd好過蝕高息比銀行

恆生拒絕左我，好傷心
每日一起身就諗黎緊點算

無，有都唔問

贏多d

雖然俾成倍息係on9 但至少你輕鬆好多儲倒錢
4年話長唔長但總有機會應急
俾你借到岩岩夠但到時要錢都係煩
襯依 4年警惕自己儲多d 錢穩陣地翻身好過啦

你咁講我有啲內疚
你都係戒賭啦，250k唔係好多啫

大新聽聞係最易批
你下星期等大新消息

早知一早搵大新，依家搵左恒生先可能結果會一樣被拒

係好撚煩
恒生咁申一申請
又要扣分
你求神拜佛唔好落H
G仲有得救
H你唯有借財仔

兼職做sales, 比心機，一個月搵多兩萬蚊唔太難。

之前仲話易搵pt
依家幾難搵

做盛行？

你有心做，sales永遠要人。

唔想爆

過來人 中學開始賭到依家7年 輸埋屋企人個d
大大話都100萬 財仔 信用卡套現 都借過
最高負債40萬
人工15k 無你咁高都搞得掂
相信你比我更易搞
依家重差20萬 穩定還多年就清 輕鬆哂

解決方法：
真戒賭 同屋企人商量
同你一樣都係想拎筆錢去單車變摩托
點知變咗廢鐵 單車都無得踩

心路歷程：
都比人勸左戒賭4年先戒到
深明一個道理 勸既作用好細
要自己殺死搵快錢既心魔先得
要搵其他世藝分散想賭既心

唔緊要
講返正題，真係冇銀行借到？

補充：
借唔到銀行 千奇唔好借財仔
同屋企人坦白好過
不過你TU G 應該二三線財仔都借唔到

九出十三歸係真嫁

有冇開TU 睇係咪真係申請完跌左?
我見佢有個信貸評分計算機
比你睇如果你申請1-3次會跌幾多分

係
申請信用卡/p loan 一次會跌1-2x 分
越多申請越扣得多
G grade 尾申請完都跌落H

TU G又至於
I就一定要搵財仔

我之前（上年）試過申請會扣

可能你冇跌grade 不過跌分？

神奇 財仔？銀行？申請卡定ploan

星期一打去大新問，應該知結果

應該冇咁快

照問啦，我依家每等一日都係折磨

內部財仔code 同銀行code 會唔同
不過三次都冇扣都好

donki長請 燃燒生命收工番埋夜晚70蚊個鍾
就係要辛苦要痛先會斬手指唔再賭
只番星期六日每日8個鍾都一個月多4000啦

我係你會等到1月清左兩條數每月free 4000出黎先會再申請loan清卡數

份工有無雙糧花紅？你呢幾個月其實維到皮咪算
10萬每月卡數利息係差不多3000但都係等多4個月 你清左兩條數TU會升番d
最緊要準時還錢

另外d卡既limit如果未爆就打上去落番細d啦
唔好再比credit自己息疊息落去

唔好信佢個計數機
申請會搭分
申請財仔仲甘

我講sales不是這些，是自己去sell野那種。

25.5k月入 ，250k 唔係好難還姐丫嘛..
6k家用就睇下屋企係咪等你養。如果唔係嘅就同屋企人傾下啦
如果係嘅就唔好唔比啦。正如唔通你老細出面欠人錢就可以唔出糧俾你咩.

樓主如果一個月洗費只係2-3k 咁真係好慳。
嘅然你一個月都有14k 左右可以還錢，你首先應該清咗信用卡欠債先.
問下發卡銀行傾停息，傾吓用幾多年期還咗筆卡數.

TU 嗰度你唔駛諗住， 你而家基本上暫時升唔到，TU G 就算借到錢都唔會借得多同還款期唔會長.

TU G 如果真係銀行唔肯借，你又冇壞賬TU record
財仔應該肯借嘅，不過息就肯定高架啦。

因為第四次就黎料

可以打去發卡銀行傾停息？

據我所以可以。我有朋友咁做過。

可以，但會睇你工作穩唔穩定，同埋可能會做埋credit review
有機會申請唔到之餘仲會call loan

好亂，唔知點做

搵親戚朋友幾萬幾萬咁借，個個月還萬幾，兩年內還晒？

講過好多次唔會攪屋企人，親戚，朋友
自己事自己解決，事情唔係去到完全末路，只不過黎緊半年都會好辛苦

日日都好早起身，起左身不停諗黎緊日子，諗到郁都唔想郁，頭髮好耐無剪，唔想郁

如果辛苦半年係值得，咪當係買個教訓

你等多幾個月真係咁好

*難

黎緊每個月要用app記錄自己開支

無用架, 自我約束最實際

洗費我唔擔心，我約束到自己，只不過係比自己更清楚每個月幾多錢洗，同d錢洗左去邊

你打左去東華嗰中心問未？

每個人用嘅方法都唔同
List出黎都未嘗唔係好方法

未呀

有出街恐懼症，不過一陣迫自己落去剪頭髮

其實你問吓人地中心意見先啦

驚係正常，但係你都要知自己個情況係要啲心機同時間去搞

睇埋大新先

星期一啦

剪咗頭髮未

剪左,即時型返

兩個半月無剪

咁咪幾好，又踏出新一步

有冇去幫人，情義同UA試

唔係好明,你問有無去問財仔?
如果呢次大新唔借,我怕再財仔,連財仔都唔借。
唯有等多幾個月等2021重生

其實你都無入不敷支,點解一定要借?
捱多幾個月咪得

同問仲要急到咁

財仔有信用卡數轉財仔數，批核手鬆啲，利息貴但斷尾

可能呢排自已有D亂, 但我依家供額係13500,俾6K家用(一定要俾)
即係19500,得返6K
BOC張信用卡,已經超過2.5K信額,黎緊月底會計埋息,我估1500左右,即係超左4K信用卡,早幾日已經收到信用卡SMS提示爆額
兩張信用卡還埋最低還款已經接近無錢

我真係唔會再賭,呢句野出自賭仔把口,我知100個都無兩個人會信

1分鐘前收到Welend又去查我TU,究竟咩事????

我知啦,7月申請果筆3萬貸款,佢地Update上環聯

你有冇用緊weland

有,早排走左去申請黎賭

我借比你，收你2萬手續費

宜女係好少

你係咪認真,點做法?

尋晚拜仁100%波都唔買

你跑得太多間
其他債主會查咩事

有啲見到你有新數會call loan ( 例如：dbs)

我全部還款都無遲,佢想變壞帳咪CALL囉,佢CALL LOAN即係叫我破產姐

債務重組

因為佢賭你唔會破
你會破就唔會跑
佢既然點都收唔到數 梗係call你loan攬炒
就算你做你債權人點都有渣拿

期期都準時還錢,有借還上等人(好似係), 有必要做到咁仆街?

一陣大約5點到打電話去新問下批唔批

我都申請左借18萬 分36期 佢話預計5300一個月還款，之後又話過唔到咩壓力測試幫我改48期，都唔知係48期5300定36期5300，如果係5300 48期成7萬息

以後唔好再賭啦

邊間

Tu 咩grade

爛賭唔緊要
最緊要唔好連累屋企人

大新 tu未check 出糧銀行唔肯借 我諗都花花地 博一博

本身識sales ?

直接打去問

岩岩大新批核部打左我，同我講左初步利息，分48期，貸140000找卡數加現金,每期$4214
我同佢講有d貴問佢有無優惠，佢話無啦，但其實都要1-2個工作天先知批唔批

去馬？

點解要借錢，實不相瞞，本身唔想爆驚俾人知，依家照講啦,其實我報左pt degree,,已經俾左第一期學費

肯批已經好好

唉 冇嫁喇 貴息都要挨 佢仲要係初步

諗乜

有銀行肯借已經執到
仲話貴？

你有現金多好心俾屋企人keep

有錢多又賭

PT degree 你問政府借住黎讀住先囉屌

個sales offer啫 到時審批部都係會唔批

應該算合理
如果有時間多返下part time 爭加收入
唔好再賭

YES

頭十幾頁果啲乜鬼自稱返審批部 吹到9成批果啲loan sales潛哂水？

頭先係批核部打俾我，佢報息俾我，應該再拎second approval就批款？
之後過左半粒鐘，個sales打俾我，因為我同個批核部果個人改左唔清hsbc 果d loan，淨係要140k, 清左條卡數10萬同埋welend果3萬3，個sales話其實8,9成都批架啦，問我點解唔借多D清hsbc果D數之類，傾左好耐，我最後都推左，佢仲幫我約聽日去分行開戶，應該都批掛？

佢話的依家呢份工返左唔名3個月，扣左D分，所以個息係咁貴，無優惠啦

我衰既，無講到我7月中借左3萬財仔（welend)，可能底唔靚

講得呢個plan都仲有少少理性
唔再賭應該過到呢關
再繼續就唔該快啲去死好過，
唔好滾到條數大到害人害物要身邊既人幫你填數就得

其實好明顯係病態賭徒

今次過到即係未去到絕望

真係咁易戒咩

我遲下一定會出post講近況，我已經計劃好黎緊點做，但應該唔會剩到好多錢，因為我黎緊讀書。

咁你個plan會唔會cut card

所以咪叫佢如果再繼續就快撚啲去死好過，唔好留係世上害人
身邊識一個病態賭徒，真係好撚討厭呢類人

冇tu 起手加上又冇講清楚有新數
唔怪得人

信用卡我唔覺得係我賭錢既原因，可能你會話我遲下就唔係咁諗，如果大新要我cut一定cut啦，如果佢無要求，我兩張卡都會keep, 叫銀行收limit去到2萬

新數有計落總額，無報出黎話最近借過

唔知有無記錯，叫銀行減limit好似TU都係會扣分...

TU啲扣分方式真係好on9. 我好耐之前無欠債，無供緊樓
都可以TU D. 之後問做銀行嘅朋友先知原來就係因為我無借錢又少用信用卡。所以TU無我啲信貸記錄，所以TU 低..
之後我勁碌卡，過咗1年定唔知幾個月先上到A。

係
前題係keep 住消費keep 住還先會升
但如果自制能力弱如賭仔
好心cut9 咗佢
講到自己冇消費，點解唔cut?

屌咁已經好能唔同啦

最近有新數加詢問已經扣好多分啦

Keep 住洗，Keep 住洗，咁就好靚仔，完全唔碌卡洗錢，佢地係無數據去統計。

我申請恆生前拎左份黎睇，G grade頭呀

Keep 住洗Keep 住清。

問題係你未申請weland同今個月新數前係咪G 頭先？
你有冇check 㗎

樓主

認真

你真係cut 9 哂啲卡佢
今次過到係你好彩
唔代表次次有人會屌醒你同俾意見你

之前無check，我估E左右，之後welend借左3萬我估跌到落F, 之後再借一次welend，reject左，降到G

所以你本來係E

如果你E grade , 恒生一定批同唔貴息

我都同意cut 咗啲多餘卡佢
但cut晒又唔好嘅，cut淨一張就ok.
始終有好多服務都要用信用卡，例如申請電話上台，上網等等。
cut淨一張limit最低嘅，幾千或者萬零蚊limit果啲。

其他卡就真係cut晒佢啦。

兩張都有用, 降limit算

點兩張有用法?!

一張有自動增值，另一張有時淘寶用啦
降到每張1萬limit囉
我cut左馬會張智財卡再加我既定力，我覺得我可以。
我都係果句，呢次真係知衰，上次戒煙我都係呢種心態，我依家已經戒左3年半，我信自己得既。

賭真係唔關信用卡事，我好慳的，唔係洗大左果D人。

自動增值轉去淘寶果張唔得咩？
cut咗佢啦..講真你搞到今日咁，信用卡嘅方便都係一種誘因.
唔係睇死你唔得。我都認為你戒到。但一啲無謂嘅誘惑就切咗佢啦

本身卡數係簽乜，簽到咁多

溫提
找完數CUT卡
同埋降LIMIT
都會HURT TU

又唔係再去借錢，慢慢升啦，兩年應該上返E/D啦

算啦

批左再算啦，其實都未必一定批

出咗offer, 批咗9成啦
如果tu 冇再跌，就唔駛擔心

佢拎左tu啦,G呀
批果時會拎多一次？

周不時都會見到呢d po
賭錢真係咁好玩咩
比心機想辦法搵多d錢好過啦
點都好啦 希望樓主改過自身
重新做人

仲未有電話
RIP

9成銀行唔會批你welend條數

我高度懷疑唔批

批唔批你都係咁供㗎喇

批左了

恭喜樓主
俾心機戒賭啦

最後一次機會

遲下開個post,三個月update一次，當傾計

個sales叫我借多D,我推左

大新開咩rate？1.2%？批幾多供幾耐？

依家每月還幾多？

買tesla 輕鬆上車

每月還10K還25個月

0.8%, 仲有1.1%手續費，批140k, 供48個月

4214

我借左140k，每期$4214
會用黎找兩張卡，10萬左右
welend 3.3萬

黎緊每月供款15k左右，12月同埋1月會有兩條貸款還完，之後就每月11k

最緊要有錢淨可以儲
唔好有錢又身痕呀

個rate 好似差過credit Card 分期

屌我之前講呢個point講到口水乾
樓主又嫌人地息貴又嫌係財仔
都唔知想點

準時還款會升grade
無任何信貸，即係銀行唔知你乜水，梗係低grade

佢個rate 係咪同一線財個rate差唔多？

Reject loan扣好多分

嘩屌咁撚抵？仆到借啦

大眾咪就係一線財

自
大新其實同一線財無咩分別

玩尻我哋

咁既TU竟然低過1%真係好撚抵

其實我覺得好貴，諗緊係咪真係要，提早還要4900手續費

提早全數還款手續費（只適用於清卡數「快應錢」）
於2014年1月1日或以後提取之貸款︰
原貸款額之3.5%（最低HK$500）及
應繳利息（即由提早全數清還前之最後
一個還款日起計至正式提早全數清還
貸款當日之每月應付利息，不足一個月
亦作一個月計。）

唔好玩嘢啦

而家批咗又話貴
明明前幾日恒生reject 又嗌企嗌死

等2021年年底，tu grade升返，用儲蓄或者加多少少稅貸提早清返呢筆loan

大佬，賭輸晒個人有少少亂好正常。
點解唔借就係玩野，就算借都真係要儲錢提早還，好撚貴息

我今日都不停係度諗，其實應該係要筆貸款好少少，因為如果個個月將剩低果4-5千蚊還晒卡數，個個月清袋，個人會好灰，還半年都好似無還過咁，一個月息要3000蚊

順供好過
年幾都供咗大部份息

頂得住，緊係唔借
比少好多息

第二棟係息，有錢係要提早清，慳返好多，剩唔到錢另計

個個月無錢係身，個壓力好大的

welend 提早還使唔使罰息？

搞掂咗就生性戒賭啦

打個電話去戒賭熱綫，當搵多個人提下自己啦

點解你仲覺得自己有得揀？
有條件同銀行bargain 平息？

都係個句，唔明你點解要借，唔等多幾個月

試下去銀行申請結餘轉戶

未問，果度3000幾蚊息，唔預可以拎返幾多錢

10月1號我會開post記錄每個月洗費，最緊要係不斷提醒自己唔好再賭，直到我還是所有錢

其實好簡單，借多廿五萬，過大海買鋪大細，贏一鋪錢又還左，身家又番尼。。。
。。。輸嘅咪正正經經申請破產囉，人生贏家

而家1個月內淨係問左恒生，大新，仲有7月果間welend?

最緊要找清晒, 唔好留尾

其實係 安信g grade差唔多

welend財仔黎
不如齋貼你tu enquiry黎睇
有機會可以試多間

7月中左右借左welend 3萬，點知8月中輸曬，想借多次返生，8月13號咁上下再借一次welend, reject左，之後過左幾日問恆生，跟住住大新

仲黎？

大新都批左 唔會影響到 問多間格下價無乜所謂

不如慳d洗，儲錢去到2021年底再借稅貸提早還算啦

16個月左右夠升返上D grade掛

你份工做左幾耐？大唔大機構？
大新無記錯用破產指數黎批loan
建行就用cms score
星展就用銀行評分

大新你條loan化番月平息係1.29% 安信應該平小小
不過安信好似一個4enquiry唔批 大眾財務就7個enquiry

現階段好似得番星展可以問 如果份工靚仔 息口就有得平
不過睇你會唔會還到尾 提早清還佢好撚甘

未夠3個月
我有問過可唔可以優惠少少，批核部個人話我做左呢份工唔夠3個月，扣左D分，所以平唔到

稅貸係現金貸款 唔當清數
所以要計供款比率 隨時爆就借唔到
另外$100000 tax loan分36期當月平息0.2%
總利息支出$7200 再加你大新提早清還手續費$4900 再加一期利息 $1500
你計下同順供會唔會差唔多利息

你份工仲要做得唔夠3個月 大新肯批偷笑喇
不過你唔急既可以拖到月尾 啲sales爭小小跳commission bar應該會肯減息或者r coupon
求你draw

咁ching 真係要儲錢呀, 依家環境你仲返左未夠 3個月
銀行都肯借已經好好彩

明明個個叫佢等1月free 每月4000都唔等
搞乜

Cms code ?

但tu g

唔係好多間批

我應該儲到D錢的，到去2021年底，hsbc貸款只剩返幾千蚊

我有諗過，真係唔易，個人會好down，我真係唔想咁

我計過，慳D洗剩返5000左右，兩張卡一個月3000蚊息，仲要張中銀爆左2500 limit,咁玩法5個月真係會痴線

唔係ii grade銀行都批既
tu g grade最多守嚴啲外債比同供款比率
薪金同份工靚仔都照去

個topic 就求屌
俾意見就嫌三嫌四 扭扭擰擰

女人咁

唔算扭啦，諗清楚少少姐

3個月後其實都可以轉走喇
清左啲咭tu grade都升好多
你試下清完隔一個月再查下tu report

好啦，下月再算

我試過有成年都係只還息 大把人都係咁
呢個就係教訓 等你唔好再碌爆卡唔好再賭

到你儲到錢提早還
可能罰款仲貴過順供既息

師兄其實你有冇諗過自己其實無得揀?
TU G 有銀行肯借比你，你已經應該要去黃大仙還神...
何況以你嘅TU嚟講，呢個息口真係算係無敵架啦喎...
你以為你TU A咩大佬..

不嬲還貸款都係還息先架啦。提早清數有罰款正常到無得再正常。
唔係嘅話個個手緊嘅時候走去借錢。過2個月鬆動啲就走去清數，啲貸款部食屎咩。。

你有冇見過啲貸款條款，直頭嚟48期，頭20期都係全部還息，1蚊本金都無。即係你借100k, 你還咗20期，突然無錢還，你係仲差間銀行100k 再加利息...

好心你有得借就好借啦， 又話唔想煩到屋企人，而家有個咁好嘅貸款offer都嫌三嫌四，睇怕你都係唔見棺材唔流眼淚嫁喇.

起碼都識醒

我都戒左賭 你都得

太得閒全部睇晒，算啦，標準賭仔格，首先銀行平息，借貴息清平息佢話借24係咩玩法

到之後話銀行有條就供完個個都叫佢唔好借，佢唔聽

再之後有人話佢唔係入不敷支，佢就話自己報左名讀書，佢唔知自己周身債？佢咁樣等於借財仔讀書咁好學

根本捱幾個月就鬆晒，依家仲要借突，借財仔黎清財仔得啖笑，罸息都罸死，根本等於比兩次息

留意我遲下出post

你話你俾咗學費，請post，武肺緊你報名讀書？我撚唔信啊，post收據囉，我即道歉+深潛，依家就26號9:15

同恒生講，唔肯轉就申請破產，佢一毫子都冇

250k 唔多
好快還曬啦

利申：負債4500k

係，債仔大哂（樓主mindset)

信樓主啦

我信啊，預備好道歉加深潛

學費單就唔貼啦

收據，交完有email

入學确認書，未俾錢點會有呢封email

咁唔小心呀..

做咩姐你，交左咪post收據，張收據唔見得人咩，拎政府loan讀扮自己比？

唔好用有色眼鏡睇人
我除左賭錢，其他各方面都好好

咁咪post囉，唔洗兜

學都未開，我點申請政府loan呀，同埋邊個話呢D course可以申請loan

我course名都show晒出黎，最多都係可以申請持續進修基金，好似1萬都拎唔到

大把tsfs個堆唔洗自己交，政府直接過，你交左咪post收據我就道歉深潛，你咁好學抵輸既

250k又係輸2500k都係輸
你賭隨時2500k正數添啊
如果你唔賭, 就永遠都要輸250k, 點會甘心

賭實有贏有輸架啦
一個人黑起上嚟可以黑好多日
但係有黑, 啫係代表你都有唔黑嘅時候

你咪小賭睇下好唔好運先
贏一場小注, 下場250k allin
如果連贏2鋪你都有賺
真係咁唔好彩又輸250k, 咁你咪又小注先
一贏就下鋪500k咁去

真係搵唔到地方借錢, 你可以試下問朋友借
1個借5k, 10個都50k啦, 用呢個方法循環玩幾次就好快贏返
你估以上咁多鋪, 鋪鋪都輸咩

走啦你，我唔想攪大佢，唔好問我點解日期同銀碼唔見得人

好，對不起

好，等我下世試下，呢世賭運已完

個course無政府loan架，得一科有持續進修基金

我無degree,人工去到2字尾，已經好難轉工搵多少少，全部要degree,所以先讀

所以嘢都係, 你唔試點知啫
話唔定你由18樓跳落街都唔死呢?
可能有人1樓跳落去就死, 唔代表你會
你認命你放棄你永遠都係一個失敗者

好多人都7,8成勝率
你跟住嚟賭唔好手多, 1個星期你都已經贏唔少啦
唔識賭先會輸架咋, 你平注咁贏返
250k唔洗好耐就追得返
到時話唔定2500k都贏到

唔好灰心!

留意我遲下出post講戒賭心得，多謝

比人笑死你都似
輸少少就唔敢賭

買樓呀？

笑唔笑得死我唔知，不過賭會賭死

好明顯啦

去拎票啦

名已改，以後叫我戒賭達人

應該要借啦，卡數一個月最少都食你2000。計到一月差唔多成萬。

留名跟進
因為我自己同你差唔多
都準備緊

3000呀，唔係2000

唔係唔要咩

快d拎份tu睇下先

我連工都無 唔想面對

哇，如果係我真係唔知點算，快D唔好賭啦

佢賭仲大，唔好買恒指了。買股牛熊啦

例如呢？事業？外表？

樓主eq好高，仲po埋收據
加油呀

EQ 高唔係咁解

標準連登仔

唔講前日後果點幫你

can share?

34歲先得57萬笑死人咩

每次貼出黎都有你呢類人反駁覺得少
可惜現實世界係咁囉

【月光族】年輕人裝身+打機+食=成份糧 「我唔會儲錢，除非要買嘢。」

【借錢梗要還】80後欠卡數329億 95後卡數更激增近六成

但幅圖個title講到明係“理想”喎
34歲得57萬真係理想咩？
定現實世其實有儲到錢已經好理想？
睇唔透

由你把口講笑死人

你可以將"理想"改做"最低門檻"

樓主分享下你賭過咩同賭咩輸最大,等我以此為鑑

樓上笑57萬果個 大把人57000都拎唔到出黎

我想問，兩張支票係還信用卡，抬頭寫左銀行名，背面無寫野，我就咁入落去信用於戶口係咪無問題？我見存入自己銀行戶口果張票已經收到錢，但信用卡戶口仲係未見到找左數

我係用機入的

岩岩贏左10k 少少地cash out del app

其實有冇得入晒落戶口再還嫁？分咁多張咁復雜

我無睇到，我估有掛，唔係點認到？但依家仲未到帳，有D擔心無寫？